大東北 北區有冇連儂牆？

有冇北區巴絲打

上水粉嶺都有

上水撚留名

冒昧一問 上水連儂牆係邊到？唔該絲打

光復上水

我要見律師

我要睇醫生

B出口

我要去廁所

OK THANKS!!!

上水火車站
去上水中心方向出口
有條斜路果個位

上水火車站B出口呀 巴打

收到 姐係去石湖墟個個位 Thx巴打

北區大會堂果邊

粉火都有個呀

係唔係巴士站天橋個個位呀
明天兩個都會去

係！

粉嶺名都kfc出口行出去條橋都有